有冇人知義士被收押係邊間警署？

如題